{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 용당스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。 盗難や破損の場合は100%で請求されます。 予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合にはペンション入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 退室及び入室時間を守り客室及び施設利用の際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任もあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定による間違った料金は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 個別バーベキューやかまど料理の注文やプール、一軒家客室、禁煙客室など、ペンションの様々な施設や特典をご利用いただけます。 ペットはご利用いただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "盗難や破損の場合はどのような対応がありますか？",
            "answer": "盗難や破損の場合は100%で請求されます。"
        },
        {
            "question": "予約人数から追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合にはペンション入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "退室及び入室時間を守り客室及び施設利用の際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任もあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どのように対応すればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や特典を利用する方法はありますか？",
            "answer": "個別バーベキューやかまど料理の注文やプール、一軒家客室、禁煙客室など、ペンションの様々な施設や特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットはご利用いただけません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 537
    }
}